有冇人會去書展

有冇巴絲會係721去書展 我想問下有冇人都會帶成卷包書膠去？我好怕D書買完未番到屋企已經爛哂

一定去啦，我甘好學

應該會, 有幾本寫真集想入手

咁就要帶定包書膠